(找數！) 找返「空手道」條數先

下面兩個post話會睇果堆，識做啦

(香港電影) 杜汶澤《空手道》獲美國電影媒體大加讚賞

撐唔撐杜汶澤套新戲？

我都睇左了

同fd睇

啱啱睇完

貼下飛 琴晚首映

👍🏻

好唔好睇？

結果找數者唔過一版？

係

同friend一齊睇
估唔到又幾好睇喎 ... 衰鬼

睇完
有心既港產片之作，好睇過預期